[桌球] Coral Shoot Out 2018+WhatsApp群組

Coral Shoot Out 2018 8-11/2
人數150人左右，吹水、約戰、講波都可

開波